（回憶撚）有冇人好掛住天澤舊街市

幫阿媽去二樓雜貨鋪買椰漿好似仲係琴日既事咁
好掛住以前個街市到而家都仲係會時不時記起
有冇天水圍巴絲可以講多啲小回憶出黎
想回味下

有冇人去過冷麵鋪格離間玩具鋪
細細個係個到留低左好多腳毛

我會放學去食冷麵 佢再隔離仲有間小食鋪 有炸野食
仲記唔記得之前商場7仔隔離個位都係零食鋪都有冷麵食架
變咗好多 好唔開心

個到有野食有玩具賣

樓上間冷麵好好食

仲有二樓街市有檔饅頭好好食 而家好似冇左了

以前仲有大大間惠康 門口有啲小食賣
啲Pizza好撚正

一品堂

屌 我知你講邊個 我識果個老細
佢同我講啲租咁撚貴
我一日要賣幾撚多個包先夠交租

又平又好味

街市行到尾仲有間雜貨舖 對面又有整電器既鋪
種類齊好多

地下檔餃子以前係班婆婆一齊包一齊煎好食好多
依家俾對蝗夫婦接咗手 難食咗又加到勁貴
仲有花店隔離檔豬大腸
同二樓間零食鋪又平又多選擇
以前仲有間賣圖書嘅仆街領展

二樓曾經有間書鋪仔 d書唔知點解可以長年執都唔執 堆哂係張枱度

跟住個老細就會認得我 因為我果陣每隔幾日就會同老母去買公仔書比我 係西遊記系列黎

仲有d game鋪 門口出面有得玩彈波同夾公仔 個夾公仔好似50蚊定100蚊就無限夾 夾左成晚大豐收

八掛想知佢地係多數都傾向爭留底定驚貴租走縮到變一層其實真係好誇張 我記得第一眼望到新街市真係勁撚失望 好似有啲野一下子冇晒咁

啲章魚丸勁好食 又平

蘿蔔絲包 唔記得係咪咁叫 好鬼好食
仲有地下雙餸飯 次次都俾勁多餸 仲要兩點打後去買會問要唔要炒飯底

班撚樣爭住租 菜檔都可以十幾萬一個月
岩岩開個時 個個都屌好冷清冇野買到
跟住有啲人都止左蝕離場

成日去涼茶舖買糖水食18蚊2盒

我對面屋阿姨有份做以前舊個間收工會拎茶果俾我地食
新呢檔初時都還好 而家又貴又難食

咁都記得 btw我離左題
你呢個Post令我諗返起細個係公園玩完
就同朋友去街市買野食

可能而家最耐歷史就係商場涼茶鋪

包鋪好平又好食佢新開個排我記得啲街坊排到出扶手電梯

突然醒唔起 賣凍丸間北極洋執左未
最角落咪開左間好似龍津咁款既小食店既 可能少人經個個位 開左冇耐就執左了

醒唔起

商場都好多轉晒 琴日同屋企人睇戰狼300醒起地下曾經有間CD鋪

我反而記得2樓街市有間 後埋仲比海關收埋皮

係！！！！坐係度食炸蟹柳

嘩呢個我反而唔記得清係咪都係90s?

我00

細個嚮度買過GBA帶 十幾蚊雙拼飯

有個唔知通風位定咩野
每次經過都覺得頭暈想嘔咁

利申大你三年姐仲好撚後生

係咪餅鋪條通道 我應該知你講咩
好撚焗臭有風吹出黎既唔知咩味

老餅 細個有冇試過係天澤鹹場玩捉依因
我玩到熟晒成個商場啲消防通道

我小學冇朋友 不愉快童年羨慕你
但商場啲走火通道硬係有陣味唔知你覺唔覺

關咩事 可能我係巴 細細個都係落公園講兩句就一齊玩 玩下玩下就Fd左

我都少落公園 唉好撚毒反而而加會帶個妹落多

依家啲細路 冇左個種自己落街玩既文化咁

同埋想講連公園啲設施都變晒

得閒留意下先 唔知變左咩 只係知新左

Btw 頌富商場 天富門口個邊公園 個海盜船冇左
我屌

好耐之前中間個舊係紫色小圍欄 有啲通風管 而家唔係啦 不過最近好似又圍住左個公園 可能又裝修

頂 一講起我都醒起嗰陣味
痴線啲回憶返哂嚟

你講完我先有印象 好掛住細個

係咪有個好高既爬繩網個個公園下咁靚都整走佢

係啊 成舊冇左 次次經過望到 好空虛

好似琴日既事咁我行過會閉氣 陣臭味真係長期係度

可能要安全 驚家長投訴掛 但而家啲公園真係好唔吸引天秀個個幾靚 有花花凳轉

天秀以前啲Mk一排全晒係到 細個見到好驚

而家天澤商場唔知有咩好食
係等下午茶去食大家樂

你係公園蒲開都驚阿媽都係咁講 話好多壞人經過小心啲 而家反而大媽好多

可以食街市萬有粉面何已完廿蚊腸粉餐
窮撚表示多數食街市

佢地個樣好似可以連續食到兩枝煙咁 好驚
公園用途都可以咁用 但見到啲大媽真係好唔開胃

商場已經有唐記好好生意

以前天澤商場天台個公園真係勁多MK同童黨
細個就算成日落公園玩都好怕上去

凱婷啲 fd?
算啦反正好日都唔過去屯門公園附近班牛先慘

個到原本真係好正... 但比啲雞搞到

我諗應該中學打後冇上過去 你唔講我都醒唔起原來有個天台

味精太多 次次食完都口渴到癲咗
反而街市入面間蒸飯好好多

粉果係其中一個可取之處

好撚頑強真係趕極都唔走敗壞風氣

有檔豬肉檔個太子女好撚靚，有時見佢坐喺度收錢西口西面咁好想懲罰佢

完全冇留意新？開名？

我知你講邊個我都識佢

依家搬左去天秀墟 個場好冷清
得閒可以過去幫襯下

商場地下7仔隔離間野真係唔講都唔記得，入面仲有幾部機玩。

講起嗰間嘢 曾經見過有人拎住個桶去買10包加大冷麵

樓主以前中學係咪係元朗讀

已經成日去天秀幫襯，仲同老細熟絡左

下唔係

嗚呀細個啲回憶出曬嚟
我仲記得啲舖名 地下間好滋味 有好多機扭蛋機果啲
仲有冷麵同台灣腸食
二樓唔知定一樓有間味之皇 有得夾糖 老細係一家人嚟
之後就搬左
街市果間澤暉 超懷念
同埋街市果間冷麵同雪糕真係好好味

個檔豬大腸牛雜有水銀架

係天秀咩位？ 佢啲腐竹糖水好正

嘩好勁記得晒啲名係啊！！！！有澤暉真係好方便幫老母買野既回憶

我記得檔野之前係隧道口擺既阿媽唔俾食架話唔乾淨 之後我成日偷偷買佢啲炸野

好滋味你地都記得
菲律賓阿姐撈冷麵
簡直係非法勞工
細個覺得好好食
大個諗返真係唔係好敢食，都唔知有冇大腸桿菌

有次食過咬到粒水銀

街市玩具鋪你地都記得
起碼同我一樣廿尾啦
記得嗰陣時超速搖搖同埋爆旋陀螺勁好賣

而家唔敢去天水圍，啲童年回憶全部變晒

咁恐怖有冇投訴佢

廿頭行過會好開心好想睇但好少買

食店嗰排，靠邊，佢而家仲多咗野買

前排經過個到
個街市細到仆街
點應付附近4條邨咁撚多人既需求？

屌我天水圍童年回憶應該同你溝通唔到

我讀小五果陣得天耀同天瑞
新北江仲有八伯伴

有冇人記得以前一樓街市有間百佳

以前打完波都會去買冷麵食

我淨係想佢俾返間好滋味我

個間唔係百佳黎
間野係賣大陸野平貨

好懷念天澤3樓同地下嘅租碟鋪
成日星期五六就租番屋企同屋企人一齊睇

圖書館個個位

以前好似真係有間百佳㗎，2003/4年嗰陣
係喺一樓涼茶舖，麵包店，車仔麵同啲散檔嗰個位

佢拆完個公園 好似唔想裝返遊樂設施咁
有一大個空地係到

有冇人記得三樓YMCA對出排排坐咁連機玩PSP NDS

日日去食車仔麵 好撚平
仲有三樓間漫畫鋪冇左之後就冇再買小說同漫畫

個個月拎28蚊買Comic Fans好可惜冇左

商場而家唐記果個位間電腦舖
仲有街市2樓玩具店
而家7仔隔離以前有間賣冷麵零食

有 拆左變 車仔面 腦水鴨

3樓 睇鐵打果間野 以前有賣玩具 GBA 模型 卡

2樓曾幾何時有間人氣町 玩MOZ